供完樓 搵邊間律師行解除按揭

我恒生借錢
9月中供完
用返恒生指定律師行定十年前做買賣個間律師行

解按冇咩特別啫 兩間邊間平揀邊間

利申讀籮

入張discharge，拎番文件，完。冇咩特別

搵間平

其實好多做開樓既律師樓都on list行山
搵下有冇黃既律師樓做呢範啦

認真明問，做conveyances 有黃律師既咩？

我都好想知其實有冇
剩係知邊間係深藍

何謝韋好似有做conveyancing
應該仲有d sole pro firm係黃嘅

googled 好似伍展邦間行都有個律師有做

何梁平平地算啦

識間律師樓好黃 Henry Chiu & Partners

求其搵葉謝鄧都得